Op het bed lagen twee vrouwen, Lucy en haar Moeder De laatste lag het verst in, en ze was bedekt met een witte laken waarvan de rand door de tocht door de lucht was weggeblazen gebroken raam, met het getekende, witte gezicht, met een blik van angst erop gefixeerd.
